如果坊間/政府有所謂既咩社運受傷心靈輔導，大家千祈要小心。

港共引蛇出洞手法層出不窮，佢可以利用一啲社福機構，透過舉辦咩心靈輔導，係過程中套出參加者有冇參與咩衝突場面，繼而私底下交比黑警。

不怕一萬 只怕萬一